25歲先考紀律部隊 officer

假如只有intern 經驗，會不會太遲

考到先算,問

考到先開post

應該唔睇工作經驗

戇鳩post

離題

有料就考左先算

有人30歲先考 有人freshgrad 就考到

唔關幾歲事

睇錯25歲先考到

仲有咩要準備

警？消？救？海？入？懲？飛？

Intern經驗即係pmp啦，警務督察好惡做

你咁樣問得既，呢世都唔會考到officer, 考下散仔袋袋平安2皮咪算囉

考到就得，冇話遲唔遲

有人40歲去考 入到 睇你心態

太遲喇
報黎都無用
唔好考

我話遲你係咪唔考

大把人3x考紀律部隊...散仔

35歲都未遲

太遲，過咗23歲考嚟都嘥氣

講事實，受唔到就唔好上嚟問

唔會 你咪考囉

全部都18歲考架wo
算數啦你25歲老野